errUserPassNotValid - Usuario o contraseña no válidos
errSession - Error en la sesión
errMongo - Error de mongo

errEquipNoItem - No he encontrado el objeto a equipar en el inventario
errEquipNoSpace - No puedo equipar el objeto porque ya tengo equipado algo en ese hueco (arma/armadura)
errEquipDestroyNotFound - No he encontrado el objeto a destruir
errMongoSave - Error al salvar un objeto en Mongo
errLogout - Error al salir
errOrderList - Error obteniendo la lista de usuarios con sus pedidos
errOrderNewParams - Error al hacer nuevo pedido ya que faltan parámetros
errOrderNewUnknown - Error inesperado ya que no viene el meal o drink que se quiere pedir
errOrderNewNotFound - No se ha encontrado el meal o drink que se quiere pedir
errOrderAllNotFound - Error al buscar las meals o drinks en Mongo
errOrderNotBothIto - O meal o drink no pueden ser ITO
errProfileNoValidData - No había datos válidos de perfil que actualizar
errSkillListNotFound - Error al buscar la lista de habilidades del juego
errSkillList - Error al recuperar habilidades
errFuryAlreadyActive - Ya estaba activado el modo furia
errFuryNotEnoughPoints - No tienes los puntos necesarios para activar furia
errUserListNotFound - Error al buscar la lista de usuarios de la partida
errAdminNewUserNoUsername - No se ha enviado el parámetro username en la petición de crear nuevo usuario
errGameStatusNotAllowed - No se puede realizar esta acción en esta fase de la partida
errMongoDuplicatedUsername - Ya existe otro usuario con ese username
errFurnaceTostemNoTostems - No se han enviado los id de ambos tostem a meter al horno
errFurnaceTostemNotFound - No se han encontrado en el inventario del usuario los dos tostems
errFurnaceTostemAnyEquipped - Alguno de los tostem está equipados
errFurnaceTostemSameTostem - Se ha enviado el mismo ID de tostem por duplicado

errFurnaceRuneNoRunes - No se han enviado los id de ambas runas meter al horno
errFurnaceRuneNotFound - No se han encontrado en el inventario del usuario las dos runas
errFurnaceRuneAnyEquipped - Alguna de las runas está equipados
errFurnaceRuneSameRune - Se ha enviado el mismo ID de runa por duplicado

errForgeNoParams - No se han enviado los datos necesarios para forjar
errForgeNoStonesLeft - No tengo piedras de forja suficientes
errForgeNoClassFound - No existe esa clase de objeto a forjar
errForgeNoTostemOrRuneFound - No se han encontrado el tostem o la runa en el inventario del usuario
errForgeTostemOrRuneEquipped - Alguno de los componentes estaba equipado actualmente
errForgeRuneStatsNotFound - No se han encontrado las características de la runa
errNoFormulae - No existe alguna de las fórmulas en la habilidad

errSkillNoParams - No se han enviado los parámetros necesarios
errSkillNotFound - No tengo esa habilidad
errSkillNoActionPoints - No tengo puntos de acción para ejecutar esa habilidad
errSkillNoMoreUses - No puedo usar la habilidad más
errSkillNoTargetNumber - No has seleccionado el número de objetivos correcto
errSkillTargetsNotFound - No se han encontrado todos los objetivos seleccionados
errSkillTargetAfk - Alguno de los objetivos seleccionados no está activo y por lo tanto no es un objetivo válido

errShopList - Error al obtener la lista de objetos de la tienda
errShopItemNotFound - No se ha encontrado el objeto a comprar
errShopFindItem - Error al buscar en mongo el objeto
errShopBuyItemNotFound - No se encuentra el objeto en Mongo
errShopBuyItemNoStock - No hay stock en la tienda
errShopBuyItemNoMinLevel - No tienes nivel suficiente para comprar este objeto
errShopBuyNoTostolares - No tienes tostólares suficientes

errNotificationUser - Error al crear una notificación para el usuario
errNotificationGame - Error al crear una notificación para la partida
